追捕真實情況-自省唔該練好體能

我唔係想分享籃屍野。但呢條片話俾你班冷氣軍師同初哥知有可能發生既事。唔該你認真練好體能去應付突發需要

真....唔少人仲停留係見人大隻少少就話人係狗既心態

1. 唔好跑埋牆
2. 有轉角就轉角 但要識路
3. 練跑 800米3分鐘就差唔多 唔得就3分半開始練起

速龍我都算....連防暴狗都跑唔嬴都幾大獲

人地仲笑鳩你揹幾十磅裝都捉到你。所以我話就算做和理非都要訓練好體能